垃圾黨鐵

屌你老母放工先黎封站，好撚好玩呀

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG